# Daftar Perintah GIT #

1. membuat repository baru

git init name-folder

2. menyimpan perubahan ke repository

git add .
git commit -m "perubahan1"

3. melihat status working folder

git status

4. melihat history perubahan

git log
git log --onelie

5. melihat perbedaan ( diffrent) antar versi

git diff commitid1..commitid2

hacked by farozz :p